澳門一眾賭股有咩資格升？

痴q線，仲有得升仲，仲高過武肺發生之前。其實係咪主要收入洗錢洗返黎

黃賭毒

撈一樣就三瓣都撈齊架啦

靠澳門30幾萬人口賭

證明隻股只有1蚊係買業務

其他都係純炒

3690都係啦 純炒

幾個月大跌，就算開返都未必咁多生意啦。仲可以鳩升

入左好多熊？

咩年代，重去澳門賭？
而家興地攤賭檔